土瓜灣絕對需要set rb 11-13

麻煩聽日 手足幫幫忙係土瓜灣set rb
因為基本上過海既巴士都一定要經土瓜灣條大路轉返上去過海隧道
所以
土瓜灣一塞
就所有去尖沙咀同過海既車都玩完
觀塘、旺角、將軍澳d巴士線都拜拜得
呢兩日
吾知點解紅隧都順暢到不得了
仲塞少過平時返工時間
我地要命中要害
用最少最省資源 發揮最大功效

最後
各位手足 早d休息

推

三罷！！！
全港RB！！！

P push

曱近平

甩P嘅推多幾下啦

推推推

土瓜灣街坊真係好鍾意返工
為免聽日返唔到工 記住要早啲出門口呀

大大力推

大家推完就好早啲訓 唔係聽朝點早起返工呢

我再推

旺角返唔到土瓜灣

大家今晚都好努力嫁喇
希望keep住個勢到聽朝

記得留一條車線俾車過，咁先唔會有乘客落車搬走路障，又可以搞到大塞車

千期唔好係北拱街條上面條行人路 何文田地鐵站行人天橋set rb 😭😭

Push

岩喎, 窒死同慢車一樣大獲, 但慢車就無人會行出馬路

塞埋彩虹，沙田粉嶺西貢車都頂死

留條慢線, 即係最左線, 巴士埋站全世界停幾分鐘, 再慢慢行, 諗起都覺得痛苦

Pushhh

歐化傢私

今朝條路好順，我仲早咗返到公司

lppp

推！

無交通燈佢哋反而直過

睇呢個post嘅大家盡量早啲瞓啦 聽日要早起身

推囉

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

我想講今朝將軍澳隧道都好順。。。

無補充

死穴係世運公園回旋處
東西九龍全停

幫你推

推 要rb重點位置
今日黃大仙龍翔道到觀塘觀塘道完全係無障礙勁快到乜咁 平時都好似仲塞啲

今日會順係因為幾間U都打緊保衛戰唔夠人啫

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

push

真

小心，小心死廢老
呢一區特別小心

PUSH PUSH

好多廢老藍絲

推推

Push 明明紅土好緊要

推！但要小心啲廢老拆佢地好撚快手 今日就係一個例子

曱甴近平

有youtuber教大家整槍

釘師, 幾粒 唔好多

tui

救人！中大人斬樹封二橋！！

北帝街

推！土瓜灣係樞紐 但好易被遺忘

呢到塞會仆街 彩虹道一塞又係仆街 希望大家唔好咁做

大力推

推
成日都覺住土瓜灣無地鐵都咁方便係件好事
但依家吾覺了 一定要塞爆佢

要釘！要玻璃碎！

如果夜媽媽啲大樹訓低哂實阻住條路
好擔心啲樹木唔健康 吸太多tg最後倒下

大約5點已經會有食環清潔工人返工，唔排除佢地一team人叫埋車來清場，所以唔好咁早set

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

土瓜灣驚既唔係啲曱甴，係啲深藍廢老
清rb仲快過啲曱甴

唔好吖！求下你地唔好咁做

Tui

真係重要
我都覺得要發吓夢去塞吓

pish

黨鐵土瓜灣站大量水碼 唔準搞

用返中共手法：溫水煮蛙

其實土瓜灣出去得一條路
十字路口到亞皆老街球場回旋處
回旋處一塞左基本上就癱瘓
千其唔好係回旋處set rb

千其唔好亂嚟

狗鐵地盤有好多工具大家真係唔好亂黎

狗屋：
亞皆老街兩個（一個荒廢左）
何文田俊民苑對出（名叫紅磡警署）
大環山（交通部）

政府部門大樓：
土瓜灣紅蘋果市政大樓
九龍城街市市政大樓
崇安街市政大樓
紅磡市政大樓

政府宿舍：
真善美消防救護
高山道海關
公主道
廣播道

from 地政朋友資料

千祈唔好咁做 好多人會返唔到工 要養家

屌 現家出面好嘈 有冇人知搞緊咩

咩位置

馬坑涌 X 天光道

gogogo

深藍阿姐等土瓜灣友走曬後獨力清曬了

有企街啊姐幫藍絲廢老打打氣 有氣有力
希望可以多啲人手可以等佢地怕！

On L 9, 要塞都塞九龍塘/紅磡啦，係好多巴士經，但土瓜灣絕對係可以兜過的lor

頭先去完中大返歸 成個土瓜灣都係RB 渣到我喊 見到有兩個消防清緊。
土瓜環好波

1111嗰度一早就重狗 手足整唔到

推呀！好緊要

馬頭圍
左紅隧 右九龍城九龍灣觀塘一帶

土瓜灣加油

土瓜灣加油 唔好比人睇死

我覺得何文田公主道重要d

加多啲隨機性
唔好俾狗捉到路

紅磡呀

，

（

啟德隧道！

土瓜灣又俾人清晒D rb啦
交通十分暢順

其實仲有水路
碼頭啊

推
兩點要人啊

見到好多手足

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

D廢中廢老好落力清roadblock

屌 我就附近睇撚住 唔夠３個字 開通番晒